滑板花板撚第二次召集！！！

有興趣一齊練花板 每星期得閒出黎踩下 就入tg吧
新手 老手 花板 長板 魚仔 都好
屯元天 觀塘 深水埗 油尖旺 乜都好
想踩板又缺乏同伴就來join吧

缺乏花板同伴

推

走啦你

不如你都踩吧 睇你開啲post好尷

推 花板啊

1

2

3

4

5

新手玩滑板應該點入門

多睇人踩 大膽問人 多踩多練 冇fd一齊踩就入tg gp得閒約出黎一齊練

花板 ollie係入門 但唔係約個月就學得識 平地不斷練 練唔琴會好灰 最後放棄 所以一班人練出黎一齊練是最好的 冇咁易放棄

有冇粉嶺撚一齊踩？

玩咗大半個鐘，淨係識上板

正常的 冇得一步登天的 我就天水圍 群都有啲上水粉嶺 區區既人都有

想問買板邊度平D?
見都要成1200左右一塊
新手廢時買咁貴
去過852問 1set整好左好似800-900 可以接受?

緊係可以 我852都買左1800$

有tg group?